依條Link IE80賣緊唔洗7舊

會唔會又係假野黎？

如果唔係假一定買

堅定流

就係唔知，似流？

屌就係依條link

前幾日見到剩低幾個鐘,但今日都仲有得賣
加上amazon買都要204美金,自己諗

鴨記應該唔洗呢個價

屌,我當年買咗成3千蚊,
你覺得有可能做到咁平?

我做左勇士

入極去都話仲有三套

+1

連個公司電話地址都冇

問左佢，佢話係正貨正品，有防偽label,我諗佢如果係假唔會夠膽咁復我掛，會違反商品說明條例，不過好簡單啫，買返嚟試下咪知囉，我買過三次放左三次ie80,我好清楚佢嘅聲

點解要咁做

搭單問
shure 425(原廠線)+ ipod classic
再升上去應該升 player 定 earphone 先
有咩選擇

我指買3次放3次呢個行為

訂完都仲係有三個嘅

我問佢公司地址佢答係尖沙咀專門店

出面好多間水貨好似千幾
我買果陣成$3k, 我覺得唔值
優點係手機推都ok囉，分析力真係一般

之前有粒i7
都係5舊

諗住買返嚟做後備，本身用緊Um miracle

係囉，水貨都咁撚平依家，14？？

咁行貨都平左好多啦，應該唔好賣前排減價速銷

之前rx100唔係唔係好多人中伏喇咩
又係差唔多樣既page
成間公司淨係賣一款耳機？

詳情係點？

有得用paypal先會考慮下買

條link 如果係真，買錶好似仲抵

ssl都冇..

搭單問 到某ig shop做$799 se315預訂
想問有無巴打知道係咩網買 想搵再平啲入返對自用

之前先有大把呢D FB廣告 RX100 幾舊水
I7 CPU 三舊 唔洗諗都知係假啦

似會中伏
手快快落左單，依家SD左電郵叫佢取消啦 仲未應我

假IE80音質都唔錯，呃到好多木耳。
當然同真一拍埋你兩回事

仆街啦 樓主條LINK死埋 有冇佢地EMAIL 我都想CUT單

早排先有個巴打ge老豆中過伏 雜牌cam當sony賣
今日又一大班on9 仔衝住去中伏
唔撚怪之得呢d fb賣野page長做長有啦

我都做咗勇士
而家點算好？

一定係假
IE系列一向都係最多假貨

同問

買左既巴打記住放佢飛機啦 有朋友已經中左伏 呢d騙局邊有得比你cut單咁好人

點樣中伏？

佢而家仲del撚哂啲po
今次真係仆街啦

到時唔比錢得唔得

一開已經知係假 個盒仲要爛 仲有買開s記既巴打都知 s記真假可以上網check sn number 一check便error了

樓主放條link又變翻有兩日時間

我正有此意

Fb個post連Sennheiser都串錯喎 點解咁都有人信
之前fb都有同類既騙案 好似之前既i7同sony相機咁 最後會收到貨既 不過貨不對辦姐 冇事既

估唔到連燈仔中伏
咁撚假都信

同類手法呃左咁多次
仲有人問真定假
宜家d 人有無咁蠢啊
又蠢又貪小便宜

類似既post 喺lihkg 都見過十次八次
唔知係唔係連登宜家變左on9集中地
定係香港真係多左蠢人

我都叫我老母咪撚收，其實諗諗下如果知道個仇家住係邊既話